有冇人用WEB版睇唔到相?

圖片模式又睇到

有呀，同你一樣，點 reload 都唔得

要熄adblock先睇到，垃圾連尼住為咗廣告費可以去到幾盡？

熄左都睇唔到, 仲有無計?